有無人知LIHKG web版點樣評分？

點解我搵唔到嘅？

暫時冇

原來用app先可以評分！so9sad